想當年歐聯歐霸決賽都你英超球隊，呢個機率係幾多？

仲要咁岩8 4 強無撞到

多拜 馬皇 ？

50/50
一係得 一係唔得

歐聯+歐霸

Sorry

西甲好似成日歐聯歐霸四強霸左大半

阿zur 想套料？

??

u